這種連接大約和人類頭骨一樣厚，馬斯克說，它可以通過一個鑽孔整齊地塞入大腦表面，然後用強力膠密封。Elon Musk的Neuralink是神經科學劇場| David Rotman | 2020年8月30日|麻省理工技術評論
科林在看到蘭尼在練習中主導了早期的投籃訓練後，給了她綠燈。這三位突破性明星充分利用了WNBA泡沫|霍華德·梅格達爾| 2020年8月14日|第五屆38
在幾次到格陵蘭島的旅行中，他和美國宇航局的研究人員測試了一種可以穿透數百英尺冰的鑽機，在冰下沉時測量有機物和其他“生物信號”。他在南極冰層下發現了“肥沃的島嶼”|史蒂夫·納迪斯| 2020年7月20日|量子雜誌
2017年和2019年，我們去了格陵蘭冰原測試一個可以帶到歐羅巴島的鑽機。他在南極冰層下發現了“肥沃的島嶼”|史蒂夫·納迪斯| 2020年7月20日|量子雜誌
教練可以進行訓練，幫助球員專注於這些投籃。為什麼體育運動越來越注重數字——很多很多數字|西爾克·施密特| 2020年5月21日|學生科學新聞
王子可能在舞臺上像一個無憂無慮的浪蕩子一樣蹦蹦跳跳，但在排練中，他更像是一個訓練有素的中士，而不是精靈。速讀：紫雨歷史上最有趣的片段|珍妮·亞布羅夫| 2015年1月1日|每日野獸
當我強迫自己筋疲力盡的身體進行鍛鍊時，我像一名訓練中士一樣對自己的腿大喊大叫，要求再多做五分鐘或一盤。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
例如，報告中引用的研究表明，居住在鑽井現場附近的人出生缺陷發生率較高。紐約保守的水力壓裂禁令|傑·邁克爾森| 2014年12月20日|每日野獸
低年級的學生會在操場上拉場地上的馬匹，而不是馬。斯通沃爾·傑克遜，VMI最四面楚歌的教授| s.C.格溫| 2014年11月29日|每日野獸
事實證明，這些可愛的粉色鑽頭有可能促進致癌物質進入環境。厭惡女性的公司加入乳腺癌的行列| Emily Shire | 2014年10月16日| DAILY BEAST
他像鑽頭一樣的鼻子、有力的前腿和又大又結實的腳使他成為怡人山谷中挖掘速度最快的人。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
一位三英尺半的米尼金上校，在一天的訓練中，正在檢查一個六英尺四英寸的捆紮機。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
她像任何士兵一樣，每天都參加演習；她可以親自指揮進化。馬的故事|馬克·吐溫
他們正在學習如何操練，如何開火，如何挖掘溝渠，如何匆忙建造臨時堡壘。戰爭與和平之路|迪莉婭奧地利人
有人解釋說，要讓消防員參加船隻演習經常存在很大的困難。泰坦尼克號輪船失事|英國政府